這個聖誕不快樂

Sorry唔係故

事源
我朋友用依個AC開左個po問幫人碌左卡未還錢
我就係佢口中既朋友 當事人
大家既留言我都睇哂 我知我on9同蠢
亦都好多謝各位巴打既意見

我已經預左果5萬要自己填
所以我借用我朋友既AC 想同大家講
認撚住依條八婆！！！

左邊係佢個女

當初22/10 佢話佢親戚第二日要結婚 話佢唔記得左件事
要幫佢個親戚買龍鳳鈪 話25/10會還
我就勁on9咁信左 係周大福碌完之後仲送埋佢上車走
之後就用各種藉口拖 話銀行批左筆錢要星期六29/10 先拎到

又開埋個群組話會每日報到
唔會走我地數咁話

其實我另一個同事都傻仔左幫佢碌埋錢
我地兩個一共9萬幾

我驚佢冇錢還 所以就叫佢寫借據
佢又話我唔信佢 話佢唔會呃我 一定還到

29/10 佢當然冇還到啦

當日佢就影左佢銀行卡既帳面數俾我地睇 成40幾萬
要星期一3點半先有得拎

點知佢星期一 31/10朝早無啦啦打電話黎話要番大陸
6點前會搞掂哂
我地緊係驚佢會走數啦

最搞笑既黎料

打住咁多先

咁仆街嘅人都有

留名

佢01/11入左6萬幾既票俾我
話因爲佢親戚改左票冇通知佢 要即刻上去整
後來就分開票黎入
我見佢入票都知有可能會彈票
佢就好老定咁叫我等埋星期四 03/11睇下會唔會彈
仲約埋時間
當日未到3點佢就打黎話真係彈左票 連佢40幾萬都彈埋
之後佢就話要搵佢老公幫手 又話唔想俾佢老公知
但冇哂辦法先焗住講

佢打完俾佢老公話要星期5 04/11夜晚番黎香港拆掂單野（話佢老公要番大陸做生意wor 一定會幫到佢

點知我4號就收到銀行彈既票
屌你老母咩得果40蚊同我入6萬幾？
當時我都笑撚左

佢解釋話遲d先講 我都估到佢想話佢親戚水佢

到左4/11話佢老公要05/11星期六 先番黎
仲話要係大陸坐5個鐘頭車黎香港
等撚到天黑佢打黎喊住話佢老公同佢嘈離婚
要我地send個卡數單俾佢睇係咪真係有件事

疑似佢老公
（如果唔係sorry殺錯良民 ）

Live

最後總之係到拖
話佢老公過幾日有張船票到帳
（稱係公司戶口 應該幾大粒）
睇死佢地兩公婆係到玩野
所以過住d錢俾我（止渴

好死唔死俾我估中
六合彩又唔見我中
本來約左佢去銀行拎錢
因為佢問左UA借十萬 叫我同佢去拎票
點知放我飛機話要去荃灣搵佢老公去銀行
佢老公唔俾佢借UA wor
(聲稱佢老公做地盤)

最後話排左勁耐隊先拎得一萬俾我

後尾又問所謂既親戚借左二萬蚊

又話借左幾千 之後冇再還過啦
佢聲稱段錄音係英利(?)財務同佢講批左筆錢 要上去補資料
話佢之前借過錢有良好記錄 一定批
總之後尾又玩票之類啦 又入票又彈票 一直拖

講得多都口臭

又話佢有兩個朋友出花紅 每人借佢2萬5
我心諗 on9啊12月出花紅？
後尾冇數就話佢兩個朋友都搞錯哂出花紅日子

連所謂既英利都彈票 佢又話問左個好撚有錢既朋友借5萬5
講到好唔情願咁搵 話佢個朋友要收佢息
話個朋友係沙田開公司 肯定搞得掂wor

咁當然入票既野佢一定會彈票
所以又拖到我12月尾都未有錢

無啦啦問朋友借5萬5
突然變左廿幾萬
嚇撚死我

係電話講話冬至一定搞得掂
話我地會平平安安咁過冬

平你老母啊！！！！！！！！

屌 到最後今日冇撚聽過電話

成40幾歲啊 又有老公又有個十幾歲既女
勁撚仆街

send去毒果 咁多證據

毒蘋點會share 依d 係都搵政治野

不過佢個女依家讀中四幾靚女

好撚慘
幫你推

點解冇人入黎

樓主 下次有人問你借錢一千幾百就借比當人情 預左冇得還架啦 但多過3000就同人講我自己都冇錢用 點借比你

不過你有曬借據又剩 可以搵小額錢債幫下你 再唔係搵差佬 佢初一 你做番十五都唔係好過份姐

5萬數既教訓我會好記得 認真冇下次

五萬買個咁深刻嘅教訓抵啦

Btw佢個女more